Gay佬上山放火

仲要影埋自己嘅犯罪證據係咩玩法？

根據《危險品條例》，任何人如非法藏有或燃放煙花爆竹，一經定罪，最高可被罰款25000元及判監6個月

gay佬?

馮允謙個孖生細佬，出晒名gay